q: Which key lets you navigate left in the maze?
a: h
q: Which key lets you navigate right in the maze?
a: l
q: Which key lets you navigate up in the maze?
a: j
q: Which key lets you navigate down in the maze?
a: k
q: Which key jumps to the beginning of the next word (not blank-delimited)?
a: w
q: Which key jumps to the beginning of the next blank-delimited word?
a: W
q: Which key jumps to the end of the next word (not blank-delimited)?
a: e
q: Which key jumps to the end of the next blank-delimited word?
a: E
